"Bij Hammersmith, ten westen van Londen."
"Is dat?"
"nou!
Zeg vijf mijl."
"Weet je hem?"
"Waarom, je bent een regelmatig cross-examinator!"
zei Mr. Wemmick, mij met een goedkeuring van lucht.
"Ja, ik ken hem.
Ik ken hem!"
Er was een gedoogbeleid of waardevermindering van zijn ontboezeming van deze woorden die nogal depressief; en ik was nog op zoek naar de zijkant op zijn blok van een gezicht op zoek naar enig positief mee aan de tekst, toen hij zei hier waren we bij Barnard's Inn.
